通街都係處 #48083 唔該唔開屈鳩我！

明明文中係支那控制香港命運。

「其他大佬」竟然可以理解係支共？

閱讀理解能力都無，所以連A4紙長嘅中英聯合聲明都睇唔明白係唔出奇。

去庇護工場黐膠花啦！

1. 反問'其他大佬是否指支共'不等於'我認為你指的其他大佬係支共'

知，就唔洗問

2. 咁答我，'其他大佬'除左美國外仲有咩

乜野叫「其他」呀？唔識點解就去小學啦！
小學雞

著名連登五毛，辛苦囇又開工！

唔好屈我係水泥隊

勇武？唔係應該坐緊咩？